其實新移民本身係好事

試諗下香港人8、90後都驕生慣養，邊有人會選擇做d下欄野 清潔、洗碗、服務員，叫佢地黎都係服務下我地呢班真香港人姐，如果政府都係咁諗就好，只不過政府做呢樣嘢純粹政治目的想中港融合，但如果佢地係想為香港好嘅，就一定會收夠人就截龍，再加上其他政策嘅配合，例如：醫療、住屋。

不過政府根本就冇理過我地生死，成班高官睇住我地死，如果剔除政治目的，引入新移民本身係一件好事，幫我地維持低下階層嘅勞動力

NBA/足球都好多新移民
有好有唔好
冇晒新移民水準一定低好多

問題係班狗要香港人養而唔係去搵工

要有政策迫佢地返工，所以我冇話宜家個新移民政策係岩

冇人做係因為薪水低待遇差lor

所以要識控制囉，美國都好多墨西哥移民，一樣係低下階層，唔同係人地會審視人口政策，源頭截龍，保障本土人生活質素

清潔保安服務員冇技術想幾高

呢d工種喺世界各地比機器取代緊 社會科技方面可以有機會高少少 不過點解明知人口係大問題都搞係咩居心

個審批權都唔係香港度

愛滋肺癆支那狗都照批

其實可以批working visa, 唔使移民

更可況好多新移民係攞綜緩唔做嘢，係香港人服伺返佢地轉頭

新移民死全家

咪玩啦，你住過美國未嘎？美國比香港好嘅地方係國家夠大所以人口冇咁集中所以街上唔會咁逼，其他移民方面嘅問題唔會細過香港囉，嗰堆難民槍擊打劫販毒無所不做，唔係反難民移民嘅特朗普點會當選？咪就係因為美國佬自己都頂唔順囉，只係因為反難民移民政治不正確唔可以大聲講，所以輿論上好似左膠大晒啫。

星加坡就係咁

夠期 / 老左, 就掟佢地走